有冇巴打最近開左hsbc advance

琴日去左開，佢俾左份leaflet 我話有迎新獎賞，高達4500

本來問個cs d 優惠佢都唔係好清楚，係咁搵條款，跟住我問佢d錢係入落 ac定入落信用卡，佢又話入落去ac

返到屋企睇多次份leaflet ， 原來係送禮券 有冇巴打知果d禮券係咩禮券 ，同埋幾耐先會送

上年九月/十月Upgrade 左 Advance, 要Meet 到佢某d target 先有Coupon, 但要去到今年三月先收到惠康既Coupon

利申： 唔知新戶條款係咪差唔多，我Upgrade

又係惠康
都幾耐下

上星期開左。全新客戶用advance 我將5十萬轉左過來HSBC . 3個月keep到20萬就得

個職員話呢個優惠開左無幾耐?

佢d 惠康coupon唔難拿，巴打一齊對下?

1. 申請網上登記唔知咩春/用佢HSBC apps >$100
2. 3個有20萬以上> $400
3. 用佢出糧
4. 貸款
5. 定期
6。指定信用卡申請
7。網上理財完成指定交易<< 咩交易?
8。指定買保險
9。買賣股票

另外當時個業務主任 幫我申請埋visa signature. 但人工唔夠 但都試下

我都申請左visa signature
指定交易係表一：

應該做是但一項就得

表2先岩

thanks brother!

成功申請及獲批核以下任何一張滙豐信用卡主卡‡‡‡
a. 滙豐運籌理財白金 Visa 卡
b. 滙豐 Visa Signature 卡

a,點都會有 (永久免年) 你都有申請? 假設signature 唔批

另, 轉帳滙豐第三者戶口>>>即轉比個朋友100蚊都OK?

a就冇申請，我同佢講我只會要VS
轉帳應該冇限額既

應該係等成個計劃完左先同你計數

呢沉promotion 9月底會寄出惠康coupon
冇4500咁多 買保險果D好似係驗身禮券

9月底前*

thanks bro

Vs是咪有60萬就必批

yes,巴打借200K比我OK?

貪佢最多有9倍獎賞

千其唔好即場申請visa signature
要上網申請先有迎新 我就係咁中撚左伏

唔那係掛

係wor 屌
一收到ebanking 密碼即再online申請先 ，駁個sales 未遞表

DIU

唔撚是掛, 早知唔聽個職員講, 仆街

正正常常 申請張紅卡咪算

個sales一開始叫我申請vs
之後知我做銀行都冇sell我開，最後開完ac 佢淨係問我仲開唔開張卡
我自己話開埋，但估唔到迎新要網上申請先有

試下扮傻再網上apply lor

雖然我已收到HSBC收到我申請既msg

想申請白金